扁桃線發炎中醫介紹

成日復發 有無人試過睇中醫睇得好
見好小中醫專研係耳鼻喉 有無巴打有介紹

要去割